Solomon Yue: CCP will be done for good.

solomon開始變口交部阿爽咁

未係嘅 起碼佢答啲嘢都唔係Bingo紙

如果天安門廣場事件係香港發生, 則CCP會玩完?
IF P THEN Q?

屌你，有好多野做得唔講得架

Yes

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

If Then

if唔會發生

希望快d

Economic War is coming to HK.

開始似陳雲

似陳雲
陳雲有冇份推過人權法等同咁大嘅事呀
Goodest metaphor

Push

Wave ur hands & say hello to the big toy drone over ur head…really big one

邊個講架

希望有生之年睇到